隻武漢肺炎除左武漢同香港(疑似個案)有出現，鄰國其他城市好似無出現咁既??

(大紀元話武漢有肺炎、其他城市有其他傳染病)

(BBC話除武漢外，暫未有中國內地其他省市公布「不明原因肺炎」案例。)

(端傳媒話除武漢外，暫未有內地其他省市公佈不明原因肺炎案例。)

我有搵過twitter同其他媒體，都無咩描寫到其他城市有肺炎個案。

暫時黎講，除左武漢、香港(疑似個案)。鄰國其他城市無?

係真係無>? 定封鎖消息? 定係我漏左其他新聞有講?

香港有
武漢有

中間既唔見哂

講都冇人信

早兩日好似話星加坡有疑似個案，個細路女去過武漢

支那你就唔好EXPECT有咩新聞啦
有都唔會報啦

大陸封鎖消息就梗㗎啦基本上所有消息傳播媒介都係中共嘅控制之下，佢的起心肝要封鎖消息，就算上面死左成千萬人你都唔會知

武漢有
香港有
台灣有
新加坡有

中國境內其他地方冇

武漢同香港隔咗幾多個城市

所有有可能係港共特登製造恐慌
想spin focus

其實會唔會只係香港有

香港好似平行時空咁